暗戰1 vs 無間道

甘大滋呀

暗戰中既劉華先係最型

暗戰1 +1

無間道

你伙記嚟問咗八千幾次啦！八千幾次啦！

無間道二贏